今日好波 上次8月5都只係將3成嘅航班取消 今次直情成個機場shutdown咗

多謝咁多位嘅付出 如果今日無去嘅 聽日繼續入 後日 大後日 甚至大大後日

仲有好多謝今日嗰位借尿袋比我嗰位巴打 如果無你我都上唔到連登話6點撤

今日不費一兵一卒 就令到政府施政嚴重困難 非常好 聽日要繼續呀

至少無人比人拉 已經好開心

一定唔係你

如果見到我一定要同我打招呼！！！！

咁一定唔係你

anyway真係好多謝嗰位巴打

米挽拉

塞機場好過塞鐵
成效和對政府壓力更大

最低收入的一群真的手停口停，佢哋真係唔返工唔得，你咁搞你叫佢哋點支持/同意你？

普羅民意 很重要， 我哋嘅敵人唔係普羅大眾 而係政府， 點解要 減少自己嘅支持者而增加自己嘅敵人呢？

除非你係鬼啦！

冇錯 而且對大眾影響極細 至少冇咁多人屌

no cost!

冇錯 冇成本 又可以玩 點解唔做

可唔可以再搞

機場有冷氣，有食店，有toilet, 有wifi, 在咁舒服的環境攪咗成日，都冇人被捕，冇人受傷，冇人食過彈，但對家有官方認証的損失，cp 值咁高，點解明天唔再去?

聽日再去

冇錯

星期日呢？

正

星期日梗係遊行 港島傳統路線

係你？

厲害！